﻿###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---

`郭文贵MILES 2020-08-08T17:28:15` [轉載自GTV](https://gtv.org/web/#/UserInfo/5e596957357cc612d35a8044)

8月8号这三件事情都是我们爆料革命Siri过去的三个月，全部在直播中说到的共产党对美国赌王许诺的香港，海南的左派以及中国App对美国大选的渗透以及美国必将做出的选择

https://www.washingtonpost.com/technology/2020/08/08/trump-tiktok-mnuchin-navarro/

https://www.mediaite.com/news/cdc-data-shows-207000-excess-deaths-during-coronavirus-pandemic-far-eclipsing-160000-confirmed-death-count/

https://www.politico.com/
谁不服出来走两步！战友的情报太伟大了！

![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group3/default/20200808/17/28/0/c747e5c2d02d4affdc5bafb8c64a4b4d.jpeg)
![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group3/default/20200808/17/28/0/844e9869acb139e451d4ccad8f5593c0.png)
![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group3/default/20200808/17/28/0/bad7653d1a428341304a2a39f18fe036.png)
![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group3/default/20200808/17/28/0/b57eb28c8fb4fad4c0664c3cb97460db.png)
